社區大爆發了，今日確診過案較昨日多了4倍。

過去24小時多4宗確診個案。
繼續Home office 放假先

恐懼撚 傳入都當爆

擺明曲線

4月8 日高鐵通車班支那蝗就快病發

一變四 四變十二
來到這禮拜更加諷刺

好不安

300%仲唔係社區大爆發！？

已經連續第8日0宗本地個案

公務猿：home office 唔怕

宜家無，將來都可能有

恐懼撚: 8日咋? 潛伏病毒可以係14日。所以未來14日係關鍵!

你信！？

3-14日病發期

4月22日之前繼續留意，應該會有超級大爆發

如果用%計, 係世界第一

一早完左啦場疫情

高鐵香港站都無開

恐懼撚: 數字一定係假

1
4
16
64
256
1024
.
.
.

好快消滅所有人口